狐 妖 何 雁 詩 承 認 患 情 緒 病 賴 網 民 Cyberbully 佢 所 致 ！

被爆成為「第三者」、介入鄭俊弘與未婚妻Beebs感情嘅何雁詩，最後更以勝利者身份，與鄭俊弘十指緊扣現身機場宣示戀情，又承認患情緒病。

何雁詩同鄭欣宜今日喺銅鑼灣出席ANNA SUI彩妝專櫃開幕，提到與鄭俊弘嘅戀情一波三折，何雁詩都話想放假休息下。

對於患上情緒病，何雁詩話唔想多講，只謂「呢個病一直都有」。至於被指第三者，心理壓力是否倍增？她稱：「邊個俾人話都會唔舒服，好彩身邊嘅朋友好錫我、好撐我，陳瀅keep住我Instagram、幫我刪留言，佢好保護我。」可是受網絡欺凌？何雁詩表示係其中一個原因。

咪拎情緒病做盾牌啦

個個都話自己有病 做公眾人物壓力自然會大 有人鐘意都有人唔鐘意
好憎啲偽人個個話自己有病博同情
邊行都有壓力咖啦 你有病威啲咖？

唔博同情點洗底？

痴線 唔通下下都順順利利架咩

有事就拎情緒病做擋箭牌, 無敵

連登呢度邊個冇情緒病？

唔上網咪得囉

臭雞

做藝人預左受批評

雞同狐狸岩瓦架？
而家先知

我夠有情緒病啦
日日都要返工攰到死
憑咩要人地同病相憐你

又要做雞又要攞貞節牌坊
咪撚拎情緒病做擋箭牌啦臭雞

有無呀 咁多人攻擊佢...

其實佢唔講野好過講

on9